pdf問題求救

是咁的, 之前做野用開一D文件
會用pdf editor white out左一D唔出得街嘅資料再sd比人
但之後發現原來要chase都係會chase到
想問下如果我pdf轉jpg再轉返pdf仲會唔會比佢chase到?

求IT達人解答

Print一次, Scan一次, 再整做PDF (唔知你講嘅「唔出街資料」係指咩類型嘅野所以派下膠先 )

知咁樣最穩陣 但量都多 唔想咁晒紙
睇下有冇其他方法

試下用Acrobat搞

見佢可以剷哂所有Metadata, 佢做得商用應該會做到你想要個效果, 我估

但如果你本身已經用過佢整既話我就真係幫你唔到
最多用Photoshop import個pdf, 再save as 一個新既pdf, 睇下會唔會無哂你唔想畀人見到嘅資料

唔該晒你呀 我就係想咁!

原本 PDF 內容

qpdf --stream-data=uncompress a.pdf a-un.pdf
將文件內容解壓
vim a-un.pdf
編輯已經解壓既 PDF

刪除唔出街既內容

qpdf --stream-data=compress a-un.pdf a-com.pdf
將文件內容修正及壓縮

改更的 PDF 內容

又學到野